求中醫巴打 花旗参同蘿白可唔可以一起食

小弟有咀邊濕疹 keep左成半年搽類固醇
唔想搽了
今日睇中醫叫我
煲花旗参加蘿蔔
話可以吸走之前睇西醫積既唔好野
但我上網睇 一樣係補氣 一樣係破
有無巴打指教下小弟

好想知邊個中醫咁樣坤你